民建聯27周年呀, 大家一齊去賀一賀佢啦

要人呀屌你